求巴打答 條女發癲「我唔會求你愛我架！」

如果條女喊到癲晒咁講「我唔會求你愛我架！」
你地會點答，同埋覺得佢諗乜？

你show唔到你點愛佢

答佢：你屋企廁所有幾多呎或者今晚互射夜唔夜！

我要ga係做愛

佢覺得好似佢單方面渴求你嘅愛咁。簡單啲，講即係你唔愛佢。